```txt
Filename: bolo-de-milho.md
Last Change:  Sun, 19 Jun 2022 - 16:28:33
```

    4 ovos
    2 chicaras de açúcar
    1 lata de milho verde
    1 chícara de óleo
    1 pitada de sal

    Bate por 2 minutos

    Despeja numa vazilha
    Mistura
    2 chicaras de flocão
    1 de farinha de trigo
    1 colher de royal
